屌 又要濕撚住開工

對鞋又要濕住返屋企

肥絲 收聲啦